公共交通工具 應該減載客量 加班次

跟據限聚同社交距離原則 公共交通工具 係唔係應該減載客量 而加返班次以適應相同載客率

黨鐵彩你都戇鳩

餐廳加枱

減客量+班次=蝕到仆街
正苦唔做貼補講咩多鳩餘